[突發] 灣仔破獲非法惡劣狗場 大批市民到場要求取締！！

個樣驚到 中間果個直頭餓撚咗幾日咁款

狗星人好慘

無人性架

笑左

人道毀滅啦

大大聲笑左出黎

佢哋打咗針未

左邊真係好似狗

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

想出黎定唔想你地入去

真係好撚狗呀

後面個隻狼狗咁瘦嘅
被人圍到冇啖好食

saw

後吠：放我出去！！！
左1: 救命呀～
中：好肚餓呀...

右魂斷。

左邊好似王祖藍

毀滅就毀滅啦, 使撚人道咩!

個白衫熟口熟面
好似有個記者問佢點解差人冇號碼
根住佢就搵左班細既係圍個記者

全能既連登仔起唔起到佢底？

係咪比人困係禁閉營幾, 打針洗腦飲紅牛, 先放出呢做喪屍?

你地咁樣圍個狗場真係好唔人道
人地都係打工既 比個機會人地放工好唔好?
其實圍警總既目標好撚清晰 反對克警使用過份武力

所以一定要成立獨立委員會調查黎還克警們清白
咁有幾多克警使用過份武力姐
你地咁圍埋無辜既警狗唔岩架嘛
佢地清白架嘛?
佢地無罪架嘛?
無做過怕咩比人查?
局佢地支持成立獨立委員會調查咪可以放工LO
等佢地狗咬狗!

係啦我都覺得係佢

犬：放我出黎

我都認到

1725

一定係個條撚屌
佢個鳩樣我到而家都仲記得
著白衫都成個碌柒咁 唔夠狗要搵老臨扮呀？

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

咁中意份工 而家你地咪求仁得仁啦 返足24小時

可唔可以改後面background係班喪屍

全部未入晶片

好慘

：快啲放我哋走

推

頂好撚好笑

push

出黎認領啦喂

個post有聲

前幾日經過灣仔狗場，見到好多黑狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人用完即棄...真係好慘!

黑狗係無人性，幫共維穩....請大家唔好散水! 我都已經開始出門...

狗樣

捉晒去不人道毀滅